[多圖] 有冇巴絲覺得哨牙嘅女仔特別吸引?

概念圖:

利申:哨牙

樣靚咪吸引 樣柒就摺埋啦

:覺 哨牙好吸引

: 唔覺 哨牙好得意

靚女叫兔仔牙

有冇巴打想保護兔仔牙絲打

淨係門牙少少哨係好嘅

我想保護你老母臭閪

知唔知咩叫哨牙。。。

明明好得意

利申 棚牙似佢

好正

知唔知咩叫兔仔牙

呢啲叫假哨牙啊弱智仔

哨牙既靚女 yes

咁都叫哨牙

千金難買假哨牙

啲人話我咁係哨牙

成日笑我哨牙妹

圖呢

娜璉叫咩?

皮已正
兔仔牙真係好得意